#
msgid ""
msgstr ""

#: api.py:83
msgid "Table (%s) not found in schema (%s)."
msgstr "在示意图（%s）中未找到表格"

#: api.py:148
msgid "PostGIS layer {} not found!"
msgstr "PostGIS层{}未找到!"

#: api.py:172
msgid "PostGIS connection {} not found!"
msgstr "PostGIS连接{}未找到!"

#: diagnostics.py:99
msgid "Got an unexpected error."
msgstr "发生意外错误。"

#: diagnostics.py:156
msgid "PostgreSQL connection"
msgstr "PostgreSQL连接"

#: diagnostics.py:162
msgid "Host name resolution failed: {}."
msgstr "主机名解析失败：{}。"

#: diagnostics.py:180
msgid "Failed to connect to the database."
msgstr "无法连接到数据库。"

#: diagnostics.py:184
msgid "Connected to the database."
msgstr "已连接到数据库。"

#: diagnostics.py:187
msgid "Executed {} query."
msgstr "执行了{}查询。"

#: diagnostics.py:190
msgid "PostgreSQL version {}."
msgstr "PostgreSQL版本{}。"

#: diagnostics.py:199
msgid "PostGIS extension"
msgstr "PostGIS扩展"

#: diagnostics.py:209
msgid "PostGIS extension not found."
msgstr "未找到PostGIS扩展。"

#: diagnostics.py:211
msgid "PostGIS extension version {}."
msgstr "PostGIS扩展版本{}。"

#: diagnostics.py:214
msgid "Number of geometry columns: {}."
msgstr "几何列数：{}。"

#: diagnostics.py:217
msgid "Number of spatial reference systems: {}."
msgstr "空间参考系统数量：{}。"

#: diagnostics.py:257
msgid "Layer table"
msgstr "图层表"

#: diagnostics.py:263
msgid "Table not found."
msgstr "未找到表。"

#: diagnostics.py:265
msgid "Table found, table type is {}."
msgstr "找到表，表类型是{}。"

#: diagnostics.py:283
msgid "{} privilege is present."
msgstr "存在{}权限。"

#: diagnostics.py:285 diagnostics.py:287
msgid "{} privilege is absent."
msgstr "缺少{}权限。"

#: diagnostics.py:290
msgid "Number of records: {}."
msgstr "记录数：{}。"

#: diagnostics.py:293
msgid "ID or geometry column isn't set."
msgstr "ID或几何栏位未设置。"

#: diagnostics.py:300 nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:31
msgid "ID column"
msgstr "ID 列"

#: diagnostics.py:305 diagnostics.py:378
msgid "Column not found."
msgstr "未找到列。"

#: diagnostics.py:310
msgid "Column found, but has non-integer type - {}."
msgstr "找到列，但具有非整数类型 - {}."

#: diagnostics.py:312 diagnostics.py:390
msgid "Column found, type is {}."
msgstr "找到列，类型为 {}."

#: diagnostics.py:317
msgid "Column is the primary key."
msgstr "列是主键。"

#: diagnostics.py:320
msgid "Column is not the primary key."
msgstr "列不是主键。"

#: diagnostics.py:329
msgid "Column can be NULL."
msgstr "列可以为 NULL。"

#: diagnostics.py:334
msgid "NULL values in the column."
msgstr "列中有 NULL值。"

#: diagnostics.py:336
msgid "No NULL values in the column."
msgstr "列中无 NULL值。"

#: diagnostics.py:338
msgid "Column cannot be NULL."
msgstr "列不能为 NULL。"

#: diagnostics.py:342
msgid "Unique index not found."
msgstr "唯一索引未找到。"

#: diagnostics.py:344
msgid "Unique index found."
msgstr "找到唯一索引。"

#: diagnostics.py:360
msgid "Non-unique values in the column."
msgstr "列中有非唯一值。"

#: diagnostics.py:362
msgid "All values are unique."
msgstr "所有值均唯一。"

#: diagnostics.py:367
msgid "Column is auto-incrementable."
msgstr "列可自动增长。"

#: diagnostics.py:369
msgid "Column isn't auto-incrementable."
msgstr "列不可自动增长。"

#: diagnostics.py:373 nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:32
msgid "Geometry column"
msgstr "几何栏位"

#: diagnostics.py:388
msgid "Column found, but has an incompatible type - {}."
msgstr "找到列，但具有不兼容类型 - {}."

#: diagnostics.py:393
msgid "Geometry SRID mismatch."
msgstr "几何座标系统识别码不匹配。"

#: diagnostics.py:408
msgid "Failed to reproject extent to SRID {}."
msgstr "无法重抛大小至 SRID {}."

#: diagnostics.py:412
msgid "Extent (SRID {}): {}."
msgstr "范围(SRID {}): {}."

#: diagnostics.py:416
msgid "Field columns"
msgstr "字段列"

#: diagnostics.py:422
msgid "Column of field '{}' not found."
msgstr "未找到字段 '{}' 的列。"

#: diagnostics.py:431
msgid "Column of field '{}' found, but has an incompatible type - {}."
msgstr "找到字段 '{}' 的列，但类型不兼容 - {}。"

#: diagnostics.py:437
msgid "Column of field '{}' found, type is {}."
msgstr "找到字段 '{}' 的列，类型为 {}。"

#: exception.py:9
msgid "External database error"
msgstr "外部数据库错误"

#: model.py:73 nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:92
msgid "Point"
msgstr "点"

#: model.py:74 nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:93
msgid "Line"
msgstr "线"

#: model.py:75 nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:94
msgid "Polygon"
msgstr "多边形"

#: model.py:76 nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:95
msgid "Multipoint"
msgstr "多点式"

#: model.py:77 nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:96
msgid "Multiline"
msgstr "多行的"

#: model.py:78 nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:97
msgid "Multipolygon"
msgstr "多边形集"

#: model.py:79 nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:98
msgid "Point Z"
msgstr "Z点"

#: model.py:80 nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:99
msgid "Line Z"
msgstr "Z线"

#: model.py:81 nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:100
msgid "Polygon Z"
msgstr "多边形Z"

#: model.py:82 nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:101
msgid "Multipoint Z"
msgstr "点集Z"

#: model.py:83 nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:102
msgid "Multiline Z"
msgstr "线集Z "

#: model.py:84 nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:103
msgid "Multipolygon Z"
msgstr "多边形集Z"

#: model.py:121 nodepkg/connection-widget/ConnectionWidget.tsx:58
msgid "PostGIS connection"
msgstr "PostGIS连接 "

#: model.py:202
msgid "Cannot connect to the database!"
msgstr "无法连接到数据库"

#: model.py:236 nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:247
msgid "PostGIS layer"
msgstr "PostGIS层"

#: model.py:290
msgid "Table '%(table)s' not found!"
msgstr "'%(table)s'表未找到。 "

#: model.py:307
msgid ""
"SRID missing in geometry_columns table! You should specify it manually."
msgstr "在geometry_columns表内缺少SRID(空间参考标识符)！您应该手动指定它。"

#: model.py:313
msgid "0 is an invalid SRID."
msgstr "0 — 无效的SRID(空间参考识别符)。"

#: model.py:321
msgid "SRID in geometry_columns table does not match specified!"
msgstr "geometry_columns表中的SRID,与指定的不匹配。"

#: model.py:331
msgid ""
"Geometry type missing in geometry_columns table! You should specify it "
"manually."
msgstr "geometry_columns表中缺少几何类型！您应该手动指定它。"

#: model.py:345
msgid "Geometry type in geometry_columns table does not match specified!"
msgstr "Geometry_columns表中的几何类型与指定的不匹配。"

#: model.py:358
msgid "To use column as ID it should have integer type!"
msgstr "要将列作为ID，它应该有整数类型！"

#: model.py:401 model.py:406
msgid "Column '%(column)s' not found!"
msgstr "'%(column)s' 表在Column文档下未找到"

#: model.py:411 nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:34
msgid "Geometry type"
msgstr "几何类型"

#: nodepkg/connection-widget/ConnectionWidget.tsx:21
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: nodepkg/connection-widget/ConnectionWidget.tsx:26
msgid "Port"
msgstr "埠"

#: nodepkg/connection-widget/ConnectionWidget.tsx:37
msgid "User"
msgstr "用户"

#: nodepkg/connection-widget/ConnectionWidget.tsx:43
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: nodepkg/connection-widget/ConnectionWidget.tsx:50
msgid "Database"
msgstr "资料库"

#: nodepkg/diagnostics-widget/DiagnosticsWidget.js:12
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: nodepkg/diagnostics-widget/DiagnosticsWidget.js:13
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: nodepkg/diagnostics-widget/DiagnosticsWidget.js:14
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: nodepkg/diagnostics-widget/DiagnosticsWidget.js:15
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: nodepkg/layer-widget/LayerStore.ts:13
msgid "Fields need to be updated due to autodetection"
msgstr "由于自动检测，字段需要更新"

#: nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:28
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:29
msgid "Schema"
msgstr "架构"

#: nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:30
msgid "Table"
msgstr "列表"

#: nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:33
msgid "Autodetect"
msgstr "自动侦测"

#: nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:35
msgid "SRID"
msgstr "空间参考标识符"

#: nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:36
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:107
msgid "Keep existing definitions untouched"
msgstr "保持现有定义不变"

#: nodepkg/layer-widget/LayerWidget.tsx:108
msgid "Update definitions from the database"
msgstr "从数据库更新定义"

#: view.py:39
msgid "Diagnostics"
msgstr "诊断"

#: view.py:59
msgid "PostGIS diagnostics"
msgstr "PostGIS诊断"
